會員 #234343 然後便沒有然後 入一入嚟

屌你老母死臭雞，以為改咗名就冇人認得你？
你條食屎狗扮開J圖po，實際想幫條YouTube片乞like仲要串過馬撚？
你扮道歉偷J圖出po知唔知醜？本土學生製作唔係大撚曬，你冇誠信靠詭上位一樣仆街！

屌你老母

[標題誇大或與內文不符] 本地素人流出 清純長腿(海量圖)

推

推到條柒頭皮入嚟

唔好以為改咗名就冇人認得你

Push

偷圖狗可恥

條仆街淆底轉做private，本來過75%係負皮
柒撚到仆街